開post話想自殺又唔撚去死嘅人全家俾狗屌

要死快啲去死啦，留條命係度獻世咩

積下狗德啦 樓主

有勇氣開post冇勇氣去死，屌你老母走數閪

求下大家原諒佢
表主係我表哥
佢一出世已經有先天性問題
生存到呢家都算咁上下

你好想有人自殺？